懷孕4個月…她下體「爬滿6腳小蟲」癢爆！老公慚愧認了：都有戴套

新手爸媽擔心孕期性行為時會壓到寶寶而流產，只能隱忍10個月不愛愛？一名女子懷孕4個多月，自覺「下面很癢」而就醫，檢查發現陰毛上爬滿小蟲及蟲卵，醫師眉頭一皺心想丈夫麻煩大了，意外揪出他在妻子懷孕期間，自行在外解決性需求的醜聞，慘讓孕妻陷入蟲蟲危機。

面對孕期性生活，大部分人總是充滿疑惑與迷思！婦產科名醫鄭丞傑在《醫師好辣》節目中分享，曾碰過一名懷孕4個多月的女子主訴私密處爆癢數日，脫下褲子一看，陰毛上爬滿很多小蟲，甚至還黏著一顆顆蟲卵，確診感染性病「陰蝨」，讓她超傻眼。已知惹禍上身的丈夫靈機一動，反問「會不會是你最近有使用公用馬桶」，讓妻子一秒爆氣：「你以為我都用陰部摩擦馬桶嗎？」

鄭丞傑轉述，後來男子才坦承，妻子自從懷孕後整天害喜，看起來病懨懨，加上岳母警告兩人結婚2年多才懷孕，為了平安產下寶寶，在懷孕期間要他忍耐一點，孕婦脾氣不好，就連「房間內」也要忍耐。即使說詞隱晦，但言下之意就是不要有性行為，眼看正值32歲血氣方剛的他，因為妻子懷孕得忍耐一年，最後只能偷偷花錢買春解決生理需求。

男子每次買春都有使用保險套，心想安全無虞不會染病，未料某次與來自較落後國家的女子發生關係後，回家覺得「下體癢癢的」卻忽視不管。直到懷孕4個多月的妻子突然想起另一半的需要，彷彿得到皇后臨幸的兩人終於開機，也在此時將蟲蟲傳播出去。男子後來才發現已染上陰蝨，但隱瞞不說，直到妻子驚覺下體爆癢陪同就醫，才發現自己大難臨頭了。

眼看男子體貼愛妻的舉動，醫師也不忍責罵，但妻子卻非常火大無法接受。鄭丞傑解釋，在醫學上只有認為懷孕早期有出血或有破水，過去曾有流產史者，須聽從醫囑懷孕後前3個月要忍耐；若是曾有早產或早期破水、產前出血，懷孕至最後3個月得「禁愛」。

鄭丞傑進一步提到，若以上禁忌都沒有，夫妻倆只要切記不要太深入、不要壓到肚子、不要耍花招3不政策就能在孕期享受歡愉時光。想要避免陰蝨爬滿陰毛，男女要剃毛比較好？他則認為見仁見智，多數人主張至少剃比基尼線，不見得要剃光，因為陰毛本身具有減少摩擦力的保護作用，適時修剪即可。

泌尿科醫師程威銘在Youtube頻道《深夜保健室》中表示，性病基本上須經親密行為才會感染，曾有友人描述下體癢猛抓，當時他還開玩笑地說「該不會得到陰蝨了吧？」卻被以沒有性行為反擊，未料不久後友人竟從褲子裡抓出如筆尖小的小蟲「陰蝨」。他解釋，陰蝨會緊抓著頭髮或陰毛，且會非常非常癢。

奇特的是，陰蝨不靠性行為也會傳染，程威銘解釋，「像軍隊裡大家睡一起，床單沾來沾去，蟲卵會跑到隔壁床去，有陰蝨的話要把陰毛剃掉。再來，叫病人床單、貼身衣物要拿去煮過，可能蟲卵都還在上面，只是洗一洗不見得會掉。」

有圖慎入

預撚咗有高清圖。
拎開咗部手機一米睇個post
多謝巴打厚道貼link 唔貼相。

嚇死人咩

眼看男子體貼愛妻的舉動，醫師也不忍責罵

笑撚左, 偷食去叫雞但係戴個套就叫"體貼愛妻"

幾個月

打飛機都唔得？

咪係 大佬幾個月都唔忍得要去叫雞...執柒左佢啦
體貼愛妻